為咗近排反送中同屋企人嘈咗好多獲

平時喺屋企我一直好乖
甚少同佢地有拗撟
關係幾好 兩老都好錫我
但因為政治立場唔同而瘋狂嘈交
明明講好咗屋企唔講政治
但一傾啲少少敏感嘅話題 又嘈過
好辛苦

呀爸好啲 真係會為咗我為咗個屋企完全唔講
我遊行完返屋企仲問我餓唔餓食咗飯未
但呀媽有時真係令我好炆

琴晚佢地睇緊cctvb講衝立會
呀媽就冇啦啦同我老竇講：
嘩你知唔知呀 唔知邊度見到有班住喺英國嘅香港人舉曬英國國旗示威呀 話要俾揸BNO嘅港人嚟英國呀 嘩肉酸到呢成個乞兒咁 完全代表唔到我囉

然後我咪即刻起曬鋼問佢講乜 你講呢啲人關示威者乜事呀 冇人要去英國喎

屌 之後佢即刻話 嘩大佬呀我幾時有話關佢地事呀 我同你老竇講 傾下偈咋喎洗唔洗咁同我講嘢呀
嘈嘈下佢仲嘭門入埋房
我：？？？？？？

真係好崩潰....
到今日我返到屋企叫佢 佢都唔應我
仲拆埋佢同老竇啲結婚相 屌鳩老竇竟然唔幫手話下我

我冇野講
我要搵律師
電話唔解鎖
唔簽任何文件

BTW加油

我冇野講
我要搵律師
電話唔解鎖
唔簽任何文件

自己推下post
喺呢個時勢已經好撚灰
最親嘅屋企人都唔支持我

我冇野講
我要搵律師
電話唔解鎖
唔簽任何文件

情況差唔多 又係老母問題 (老豆屬於完全唔出聲嗰種人)
之前up左成個月 希望說服佢
見佢次次都哦哦哦咁應又笑曬口 我以為佢明
但次次第二日朝早 就會見到佢睇新聞就一路屌 講既說話越黎越難聽同涼薄 (even有人跳樓)
嗰下我就知 佢根本冇用心聽過我講野 唔當係咩一回事

幾次之後我覺得好攰 唔想再煩
依家我選擇唔出聲 一句都唔講
總之錢會比 衫褲自己洗 要做嘅做足
佢想點我照配合 不過唔會講過一句野
因為暫時真係冇心情同佢講任何野
暫時當自己係一個租客 冷靜下先

我明，但始終係家人，
共勉之